你地對女老師大肚有咩睇法？

唔知點解
我成日都會設想下佢地同老公造人個畫面

見到 lecturer 大肚，覺得佢老公好偉大

比人中出過

咁都屌得落

有問過,點知原來係肥左

why

肯定好樣衰

校長，唔係我呀

好不知羞恥，好唔檢點

我當年ce 同 al
考個年個miss 都生
狂請代課老師

阻人扑野燒春袋架

以為自己邊位呀你

有冇人會諗起女教師中出個啲AV情節
或者係大肚控？

一年有幾多人ce al呀

老師大肚都
同baby condom d老母冇乜分別

正果d上堂會幻想佢高潮比人中出個樣

你重以為呢度係高登咩

中學個陣有個miss大咗三次肚
放產假放到差啲遺忘咗有呢個老師

一定要搞大佢個肚！！！！！

見過miss 個肚大得五個月就無左，無人敢問點解

如果天主教 基督教學校老師未婚但大肚，又點睇？

年年都要教f.5同f.7
咁係咪唔洗生仔？

咁男老師老婆大肚呢

諗起靚女miss 平時上堂個嚴肅樣，之後翻到屋企比人當狗咁屌再內射

觀塘中學 ?

好心明知生仔就咪教公開試班
係撚咁生係咁請假

平時又惡死又老又肥又樣衰
咁都有人屌覺得好神奇
會幻想佢同佢老公扑野個畫面

要睇佢靚唔靚喎
靚 = 佢老公就正啦,無限中出
醜 = 佢老公真係英雄,咁都屌得落

老師竟然做愛

為"老"不專

大肚可以有乜睇法.......

可以再小學雞d 嗎

有啲人大左肚就會覺得大鳩哂
叫班長上堂之前去教員室幫佢拎一本書加個筆袋

佢披住件薄冷衫慢條斯理咁行 隔離跟住個班長
比我地成班叫佢慈禧太后

問完有冇爛grade

有d 5個月開始見肚，10個月生得，個肚大得5個月就無咗好正常

同一個老師同一批學生
你唔係當事人覺很無咩
代課老師個個月唔同
個科四年總共八個老師教過
無爛grade偷笑

咁唔通為左你班三唔識七嘅學生就唔生仔

試過有老師小產 覺得佢好堅強
放完個小產假仲同我地班學生講佢咩事

唔通成日落仔易小產又同你講牙

同埋會唔會有人都係唔開心
我初中鍾意個miss
點知放完暑假後佢大左肚
唔開心左成日

會想像到平時幾咁嚴肅，但返到屋企上床就張開淫脾俾狗公瘋狂內射再流番啲精出來嗰一幕

同自己老婆做愛都係狗公？

唔知代課靚唔靚

有幾多miss 係靚架
有啲仲老添
一諗起佢老公要中出勇者塔大佬就

係咪姓杜

Miss

射佢塊面 征服感大到

係形容做愛個時成隻狗公咁起勢大大力屌

好正常bor，大肚頭三四個月根本唔顯眼，除非個女人瘦到仆街

杜太

有個老師本來係班主任，教咗個零月就大肚，然後不斷請假，一年見佢嘅日子仲少過放假嘅日子

之前中學個老師未婚懷孕，仲要生左件mixed出黎，但條佬一走了之

嗰時有個老師，未大肚已經200幾磅，嗰時佢有左，我地成日講緊佢老公條腰點頂

唔好坐蓮，狗仔推
諗起都打冷震

老師大肚我搞嘅

真係唯有「係愛啊，哈利」

因為我中學啲老師有唔少既另一半都係我學校既老師 (小部分係其他學校既老師)
所以有時會諗佢地扑野嗰陣邊個扮老師邊個扮學生

寶馬山?

以前中學有個miss 大過三次肚
頭兩次都流產 佢之後同我地講返都講到喊

第三次終於順利生左

男老師大肚就話啫
女老師有幾奇

做教師成日企容易流產

個老師之後就會因為花費時間照顧細路而導致休息不足，從而影響教學質素。結果連你也會遭殃。

5個月小產機會好低，通常都係頭三個月
個BB 已經完全成形，頭髮指甲果d都開始出
5個月墮胎都好高風險

我都識個老師小產
不過好彩依家個b都健健康康

屌 講左咁撚耐 圖呢？

要有咩睇法？
你老母大肚你會唔會幻想？

大左肚應該暫時唔好返學教書住

真心慘 但佢肯分享 都証明自己要move on

可能照結構/唐氏 bb出現問題 要落左佢

我覺得樣衰Miss 男人樣八婆性格 再加訂上堂個嚴肅樣 返屋企個老公屌到佢淫叫 中出 個畫面更好震撼

正宗教畜

少壯不努力，老大肚傷悲？

之前lkf吃洋腸條港女都係教大出身
唔知宜家佢班學生點

我覺得重點班
eg 準備dse果d

應該限制老師要避孕
話就話讀書要靠學生自己
但要轉老師對學生真係好大影響

你老母都係唔檢點先會生左你個撚樣出黎, 駛唔駛教訓下?

睇吓邊啲啦
有啲教畜真係轉咗重好
但係有心教既都唔會噉玩啲學生
嗰陣隔離班有個miss大咗肚都教到1月先請產假

有個miss好似連續大左三年肚，以為佢仲未生得，但原來生完一個又一個

淫婦，要拉去浸豬籠。

淫娃蕩婦
為人師表
竟作此等傷風敗俗之事！

試過當年個account miss
中三學期尾結婚
中四下學期開始請假生仔
中五下學期引大肚
中六又請假生仔

成個高中生捱就係睇住佢
大肚>代課>生完仔返黎渡過

好想嘔就真

有個miss成撚日都生 我諗佢組隊足球隊都得

對波原來真係會大左

睇住佢本身得A/B 有一排真係漲左

會覺得好幸福，可以睇住佢個肚慢慢變大
男同女諗野真係好唔同

我唔係諗點樣做先大肚
而係大左肚點樣做

等佢整番好番去

唔同做老師就要紮咩
當年有教畜大肚，請左個一年約老師頂，結果最後個個都唔捨得個代課老師

有性幻想都係正路 但我中學大肚果兩個Miss太唔掂

官校？

香港廿四週前先可以落
除非本身好瘦，如果唔係着咗衫廿四週只係見肚無耐

恭喜恭喜

大肚唔係問題 影響到自己班教緊既學生就好大問題

屌你都on9
打份工連自己決定幾時有bb都唔得？
自己廢就唔好瀨老師啦

係咪痴左線？

On9
明知自己生仔咪教低年級囉
又唔係叫你辭職
又唔係唔準你生
誤人子弟識唔識解呀？

有畫面

多數大肚都係低form老師
教高form老師少懷孕啲
因為佢地就算懷孕都唔可以輕易請假
唔舒服都要死頂教書架
其實都幾辛苦

簡得做老師就有取捨嫁啦
我中學果陣隔離班中4開始個老師連生兩件

中學有個四字頭幾柒又唔撚識教書嘅老師無啦啦大肚
我地全班呆撚左

仲好閪

班學生夜晚做緊功課果陣，女老師比男人用條臭賓周屌緊，仲要比人射埋大大督濃精入去

自己中學堆老師好鐘意生仔
有個好似三年抱兩

兩夫婦都喺同一間學校教，個幻想畫面真係 好真實

dse 先嚟放產假 多得佢唔少

細過叫左幼稚園老師大肚做mommy 佢有應返我

好贊成高中老師【盡量】唔好呢個時候大肚，老師換黎換去會對學生造成好大影響，當然有好有唔好啦

諗緊佢老公點樣用碌鳩摧毀老師既自尊

屯門中學?

你呢個留言算係成個Post最柒
點解你老母當初唔避孕

果陣有個好黑人憎既miss，佢小完產返黎教書，成班人係後面細細聲講媽咪我係到，我未食呀，諗係都覺得好仆街，好彩個miss聽唔到。

抬起佢地隻腳
大字型趴下部影印機度 係咁禁print
利申： FF

撳

將軍澳區？

以前中學有個miss大咗肚，唔知點解上親佢堂細佬都會扯旗。成日俾佢罰留堂，又扯。但應該同佢大肚無咩關係😆

見到啲肥婆柒miss大肚
覺得佢老公簡直係勇士

試想幻想miss留我堂係電腦室扑嘢，點知佢就下年放產假同埋生個B。 搞到好似我中出你有咗，真係唔好意思。 我係你個學生呀miss,快啲認返我。

所以我好撚討厭 d 人話女人搵得小, 同上唔到位.
果 D 研究有無分開有生仔同無生仔既女人分別?

中學視點定而家視點
完全唔同喎

中學: Miss大肚都好靚 而且溫柔左

大個: 諗起當年斯斯文文嘅女Miss係床上俾人瘋狂中出追撚含個樣就扯扯地

咪就係

咁撚多女權閪支持啲女教畜教公開試班生仔
又唔係叫你唔好扑野
公開試咪一年半年載
影響人地成日嘅野都唔覺得有責任就好心咪撚做老師
食返粒藥好難咩
當你中間有意外 六個月學年都就完啦
到時理撚得你返屋企口爆住咁生
明知中出開就好心咪撚教
就係咁簡單
學人講乜春老師就唔好扑野黎偷換概念

自膠

笑死人咩生仔都有錯咁
平時又話香港打工似奴隸，想同歐美國家睇齊
而家又想d教師犧牲家庭去照顧學生考試
你係歐美國家咁講唔俾人當怪物咁望就奇

拎香港教育制度公開試重要性同外國比

香港人冇同情心亦冇人性，唔好覺得奇怪

歐美聽到你日日補習chur考試一早當你係怪物啦傻閪
教畜身為institution 一部份
一係企出黎反教育制度推改革做resistance
你慌班教畜會咩
一係俾啲責任心啦撚屌關乎屆學生一生㗎屌你老母
基本野啦吓嘛

on9仔

年年都有新學生要考公開試，駛唔駛做老師就要結紮咗先？

教畜扑野

唔撚識唔教公開試班

你同校長/副校講就差唔多

諗起啲又老又醜又惡嘅miss.........
屌 好想嘔

... 算吧啦好嘛

呢個post好多成績大過一切既高分低能
結婚生仔都要比你班人屌
自己miss有左唔去祝福仲去屌柒人
眼中只有自己 自撚私到仆街
學校又唔係唔搵代課教
他朝君體也相同啊

如果你間學校所有老師都去左生仔
而你即將要考公開試
你仲祝唔祝福得落？
將心比己啦
他朝君體也相同啊口德撚

臨近公開試你都係溫故知新而唔係學新野架啦
我覺得老師生唔生仔根本影響唔到你公開試成績
自己做足準備仲駛靠人幫手咩

姓關 教chem?

點睇高中主科老師大肚又冇做好交接工作，搵代課就淨係擺個人係度睇住實情就自修大半年，生完仔又變教畜唔理學生上堂淨係做pp同做pp，唔解卷唔照顧d能力較弱既同學，放學準時打卡返屋企湊仔
針唔拮到肉唔知痛，未搞著你咪可以大大聲話他朝君體也相同囉
我相信大部分人都會做定準備黎備孕，迎接新生命，但高中老師可唔可以考慮下佢班學生 ，送走畢業班先備孕，呢年就教低年級過渡，唔係都做好交接工作，準備好晒先

其實有啲老師好似會避開
例如佢地中四會接落去教同一班 因為咁樣先會知邊啲人既強弱 如果想生既話 佢地會教個一班高from 其他教低from 考完ce 就生

好唔開心，我暗戀既女miss竟然..

本人今年17,報左2008年中學會考,係我地學校東華三院李x誠/X嘉誠中學每層都有個傷殘廁所,我地成班同學仔有時太急屎都會用，今日係學校，見佢係傷殘廁所出 o黎，hi下佢，但見佢神色慌張，覺得有d奇怪，咁我都係想用傷殘廁所既，點知一入去，臭氣熏天，成陣屎味，見到廁所板有屎漬，當堂超級失望，原來佢都會痾屎，即刻無癮

you are well paid for it
教師不嬲都係要付出好多額外時間
唔係班教院教畜邊值呢個價

你估班校長副校唔撚驚家長煩
應試級啲家長投訴煩撚到閪咁
你講明準備生仔點會仲叫你教DSE班
點會唔撚俾你教低form啊弱智撚
呢家係講緊基本責任心
生仔幾個月差好撚耐？
唔撚準備就隨時中出話生？
學期頭學期尾做計劃根本呢啲情況可以避免

你繼續企道德高地啦撚屌弱智仔

成日諗啲訓導臭閪點解都有人屌得落